林鄭：香港市民需要共同維護「一國」為本、尊重「兩制」的差異

特首林鄭月娥今日（4日）聯同中聯辦主任王志民、基本法委員會委員韓大元等出席國家憲法日座談會，她在致辭時表示，香港自今年6月以來面對前所未有的衝擊，又認為市民須清楚了解「一國」是實行「兩制」的前提和基礎。

林鄭月娥表示，香港自6月起出現了極大的紛爭和暴力的行為，稱港府目前最重要的工作是止暴制亂，盡快恢復社會秩序。她又希望社會明白一國兩制在國家制度和治理體系中擁有特殊地位，香港市民需要共同維護「一國」為本、尊重「兩制」的差異。

林鄭又認為，憲法和基本法共同構成港府的憲制基礎，故必須加強以上兩者的教育，增強社會特別是公職人員和青少年的國家意識和民族認同；而港府則應按一國兩制要求，完善實施相關的制度和機制。

copy and paste

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

企開D啦屌你老母

共黨不停咁同化我地
佢地唔專重兩制我地點專重一國呀

交通銀行羅家聰呢？

唔識你呀屌你老母

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

屌都廢事

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

最唔撚尊重一國兩制嗰個就係你.

林鄭又認為，憲法和基本法共同構成港府的憲制基礎，故必須加強以上兩者的教育，增強社會特別是公職人員和青少年的國家意識和民族認同
九唔搭八

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

即係而家講到明要香港人幫你做白手套?
我屌

要求人愛國,民族認同呢啲都係殖民政府一貫政策.

佢依家係當外國人弱智
當香港人被同化左
咁外國仲會唔會比香港特殊地位?

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

係中共首先不斷破壞「兩制」嘅差異，先令到香港人唔再認同「一國」，都係果句，08年不但冇港獨，仲會有我係中國人.jpg，係隻小學雞雜種搞成今日咁

個仆街好似想畀砌個下台階畀自己
叫人尊重兩制
調撚轉嚟講正冚家鏟

俾真雙普選然後你落台咪冇事咯

係
當然幾撚多大中華膠

憲佢老母法
中國憲法幾撚多嘢同資本主義相衝呀
跟中國憲法嘅話
香港法例可以廢晒佢

任鳩你點解讀啦, 一時又歷史文件, 一時又不走樣不變型..........含L啦你